香港人對於國防部的言論不能容忍

我們注意到最近中方對和平示威的態度。有關中透對和平示威的打壓，我們予以強烈譴責。中方妄圖以暴力手段打壓言論自由，對此做法我們深表遺憾。我們嚴正聲明，基本法保障了市民的言論、集會、示威自由，而中方那些壞分子定必被繩之於法。對於那些侵犯自由的壞份子，注定是要失敗的。中方如果繼續破壞法治，阻止示威進行，勿謂言之不預。

目前的最大問題，就是中方執意強硬破壞民主。基本法落實普選是無可厚非的。我們從一開始就堅決反對中方有關做法。此做法危害民主人權的企圖已經是路人皆知。這顯然是一個錯誤的選擇。我們奉勸鄰國某些勢力不要一意孤行，否則結果只能是損人又不利己。我方敦促中方懸崖勒馬，不要在錯誤的道路上越走越遠。

面對元朗恐襲一事，白衣人無差別地打市民如此鐵的事實，中方某些勢力居然還能惡人先告狀，顛倒黑白，我方只能用三個詞來形容，那就是無恥、無聊、無理。對此言論不能容忍。我們要求中方立刻休止一切步履和言語上的挑釁。

我們的立場和態度是一貫的，對於中方使用挑釁性語言，無端攻擊示威者和平的做法表示強烈抗議，我方堅決反對。

要談，免談。要打，奉陪。

夠膽你就帶兵落黎

和平示個威都要比你中共打壓 屌你老母咩

推